［中共出未注意］9月30日大埔淪陷公園

係中環見到塊咁既橫額

有咩可以做

列士都算
仲要紀念曰

想曰咩

P牌推唔到

拆回歸塔？

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

唔知佢地又想搞邊科

貼英國加拿大國旗上去就搞掂

拆左佢

1823

烏蛟騰大西北黎wor

香港抗日關中共撚事呀

配合番早兩日搵人去噴紀念碑 做咁大場大龍鳳 真喺辛苦曬

考虎?

係品種定名黎?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

英國 加拿大 美國 印度 新加坡
澳洲 紐西蘭 緬甸 荷蘭 香港旗
成撚日黎抽水

烏膠騰好隔攝嫁 唔係海濱公園呀
由佢地自己去算啦

葉虎d friend

原來係宣傳手法

有好處咪掛自己個牌頭上去囉

印個 list show 反送中烈士
然後貼上去空白位

P牌推唔到啊